Jese我屌你老母！！！！

屌你老母

反擊過半場原地插花交落個死位害鳩隊友

祖亞倫都係廢嫁喇
咁都比人偷到波

派路

換左新圖了